## сlosure
- Написать сортировку массива с помощью замыкания, в одну сторону, затем в обратную. Вывести результат в консоль
- Создать метод, который принимает имена друзей, после этого имена положить в массив. Массив отсортировать по количеству букв в имени
- Создать словарь (Dictionary), где ключ - кол-во символов в имни, а в значении - имя друга. Написать функцию, которая будет принимать ключ, выводить полученный ключ и значение
- Написать функцию, которая принимает 2 массива (один строковый, второй - числовой) и проверяет их на пустоту: если пустой - то добавьте любое значения и выведите массив в консоль
